[回帶]去緊大酒店殯儀館,有咩仆街說話唔講得?

拋一拋磚先
最記得觀音娜係變門人度講過:
"喂祢個妝好靚呀~"
係我聽過最仆街最落地獄
又最撚好笑嘅一次

嘩，睜大眼呀

速去速回

走既時候同主人家講下次再見

你今日係笑得最靚既一日

大家好 我地係你必超生樂團

山頂嘅朋友大家好 今晚我地玩盡去

相信大家都好心急Yo！送比大家我地今日第一首歌 -大悲咒 識唱一齊唱！

lm

下個禮拜同樣時間再見!one!two!three!four!

sor黎唔到 下次一定到

D香好臭
個場唔掂

下次見

天有眼

年年有今日 歲歲有今朝

打出嚟唔覺柒架咩

做咩姐你

咁醒比你搶到個關愛座

我地今日玩即場拆皂金，第一封表姨丈。。

下次搞好d

唔使講野，但換件靚衫先

有聲

仆你個街一舊水？

好尷尬

破地獄要忍笑

無見一排，廋左咁多嘅！

乾坤一開！

聖誕快樂啊

果然唔出聲無人話你啞

叫左你唔好坐咁多關愛座架啦..唉

你地陪佢走先啦

播大悲咒

XD ，又幾好笑XD

X你老母D咩

Don't let them in,
don't let them see
Be the good girl you always have to be
Conceal, don't feel,
don't let them know

巴打 我留意左你好耐

你地第時係邊搞？

記得喺舊登見過有人回
破完地獄之後覺得好精彩，嗌encore

唔關講野事但
睇破地獄記得忍笑

銀包～銀包～銀包～銀包！

請埋魔術洪金寶去
今日我將我同白、獻畀、你哋

笑下啦 開心d。

咩啊 我笑你地誤解左龍哥囉

白切小學雞...
無改錯名

我有個fd 細個讀小學嗰陣試過去睇破地獄 睇完之後拍爛手掌

大飛

破完地獄之後拍手掌表示精彩

賒住先,下次俾

依啲仆街po永遠最多野睇

入場前要幫爺嬤寫個全名簽到
唉屌柒撚到將嬤個"戴"字寫錯"載"字

邊套戲

破地獄完個下要叫一聲 好！ 再啪手

破地獄要跟埋師父出去一齊轉圈

年年有今日

蘋果日報？！

喂 比啲掌聲啦

我要做model

唱國歌

twins首 大大齊齊起起 彈起

對住仆街親戚講幾時到你

我識人去大酒店錄左人地啲d打聲send去WhatsApp group

係精神嘅

愛鬥大套戲，去唱生日歌

下次唔好book呢間喇！啲服務員黑口黑面，啲位又窄，冷氣又唔夠凍

點解個個著衫既色都咁單調

咪係

上乳豬！

唔識叫人?

聽過真實對白：
呢個歲數先走，福氣來架！都好嘅，唔使再出出入入醫院，你地又少啲負擔冇咁辛苦

有人睜大隻屎眼比人插喎

有冇人同我一樣睇親破地獄都忍笑忍得好辛苦

佢立咗遺囑未架？

成日覺得d師傅會撞到前面果個一齊仆街

咁多親朋戚友聚首一堂真係好難得
會唔會安排同主角影返張大合照?

同家屬講 “唔好咁傷心，呢啲黎多幾次好快就慣”

喂你地做咩個個都喊到死老豆咁款

如果仆街我一定會笑出黎

人齊 開枱

無限自轉個下我真係要扮咳笑出黎

紅豆沙食左未？

上乳豬未？

XDDDDDDD

幽默呢家野冇得勉強

你父母無教你聽人講野要望住人咩

唔好咁傷心啦
幾時分家呀？
佢個化妝好靚wor, 個頭點set ga?
下次你都去下啦

黎緊都要去
我都驚

我會好好幫你照顧阿嫂
同埋你個女

陰笑

咁化學 渣架

比d掙扎

嘩, 場面咁虛冚嘅
好似上次擺大壽都冇咁人齊

你地就好啦, 今次啲帛金一定fat fat 過上次啦, 呵呵

粒糖有冇第二隻味呀

有冇人覺得d喃嘸佬rap 得幾好

佢瞓係個棺材裡面唔會侷死咩?

唔洗再爭關愛座了

哭泣聲絕無意義
他不會扭轉歸西的心意

座無虛席喎 唔錯

最好睇係最後個噴水個幾下
幾想問佢可唔可以加錢表演多次

原來已經5個月前。。。

劉松仁著件咁既衫去殯儀館都幾有創意

當年我阿公個老母走左, 破完地獄我阿公第1個拍手掌。。。

吳幸美去到會講果d全部都唔講得

幾時輪到你呀

祝你年年有今日

報應

好溫書喇 tsa殺到黎

你就好啦 我諗起聽日要番工都寧願好似你咁

屌

向世界恤髮

再唱返首 朋友最多轉圈轉圈哈娒共你

屌 face swap真係好撚好笑

未啊 乳豬都未上 等埋你啊

幅相黑色影到你好柒

點解張相黑白既?
係咪唔記得㩒colour print

排隊瞻仰遺容個陣，係咁跳同拍手

哇 呢個好撚癲

死人都玩

吳：你今日死阿爺，有咩感受呀

死有餘辜

聽過耶撚舅母講：咁齊人真係難得，感謝主Amen.

係咪爆波波

好似係

仆街說話

睇佢加埋d icon 好似以為自己好好笑咁⋯

清明洗唔洗返工

痴撚線

火炭啊麗琪也

飲緊野差d噴出黎 仆街

係度過夜？聽朝使唔使Morning Call?

如果Eminem 做喃嘸佬實好好聽

食晒啲瑞士糖淨係入一蚊落去

當去玩

諗住聽日燒幾成熟

X2

精神D 臨時演員都係演員

笑左

又話係賽跑冠軍？

睇佢人中短過眼眉 過得四十至離奇 賺左啦

仆你個街

今次攪得唔好唔緊要，下次會好D

我地一齊為龍哥大笑30秒

屌你老味痴撚線笑撚到喊

好想陪你一齊死

陪著你走 一生一世也不分

問妹幾時申請入宿

笑下喇 死老豆呀

後join

自私

年年都有今日 歲歲都有今朝

唔該可唔可以睇一睇張book場紙

同啲家屬指著棺木講:唔好再喊啦，等間嘈醒佢啊

喂大飛，你唔好搞串個party wo

有請先人敬酒！！

歡迎下次光臨

同佢講人都死左，是但啦😂

你老母匿埋係度食雞髀呀

最撚癲試過有個舅母食完英雄宴話:影張相先啦難得咁齊人

套衫啲質地幾靚